大嶼山旅遊景點討論區

其實除左機場有得飲飲食食睇戲之外,
大嶼山仲有好多玩樂好去處
行山, 踩單車, SHOPPING, 昂坪巿場, 大佛食齋, 大澳買海味, 貝澳沙灘, 心經簡林等等
大嶼山仲要有好多露營地點

星期六日真係唔洗淨係入機場咁悶
不過最好自己渣車, 雖然東涌車位唔多
但總好過港鐵巴士成日停冇車出唔番黎
最多好似尋晚咁由東涌塞番出黎既姐

大家有咩好食好玩既提議下